想買部手機比男仔。。。

IOS！！！
Iphone XR粉藍好似唔錯
大家有咩建議。。。

個男仔要威 = XS MAX

學生?
我覺得買黑/白比較好
用緊xs白

我再諗下先thx

我自己買左xr覺得幾好用所以。。。

咁佢而家用梗咩機？

xs

s10

買Pixel

黑色啦真心

梗係送女仔2手機

電莖手機有RGB燈

男仔用黑色實冇死
The all time classic

黑色真係最穩陣

我想要XR黃色唔該

藍色實物 柒到仆街

求其買部二手5s算了

問左 Samsung s6

我覺得粉藍好過黃色
不過睇黎黑色最穩

佢用開An 系統 ，可能唔慣，點解唔買返Samsung s10。
同埋我覺得就算買，都買X/XS，因為s6都唔算大mon，X/XS個size同 s6 差唔多

我自己覺得

黑最穩陣 經典 低調
紅最搶眼
珊瑚色 最特別又靚

黃色粉藍 唔知做乜勁

白色係呢款機型唔靚

佢打算換IOS。。。
所以我都會諗下iPhone

XS啦

我自己用緊紅色 幾靚
男仔我諗粉藍或者黑色
或者iPhone其他型號

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

我淨係想要黃色咋

黃色一般般
點解會想要
我諗諗下xs好似都唔錯

用開Samsung機既轉ios諗起都麻煩
問佢想要乜機好過啦

佢想換iPhone
所以我都係考慮iPhone機
想比驚喜送。。。

因為我淨係鍾意黃色

喵樣

樓主仲缺唔缺男友？

梗係買Xs Max 512GB 啦仲洗問

送比男仔阿......

都係XS算

就係男仔先想要女仔用嘅二手機
你明唔明

有味

夠獨特

到時WhatsApp record要轉過去 咁麻鳩煩
條仔一定屌死樓主唔阻止佢決定買iphone

使唔使換部電話都要問你先？

唔會啦 佢都打算之後用iPhone
佢好耐先換一次手機架

手機唔識自己買？

不如樓主將你送畀我好過啦

估唔到藍色XR咁多負評
我諗黑色XS比較好

紅色

邊個話？

我仲用緊7仔

覺得好用就得啦
我都唔追手機/_\

話iPhone領黎威既人究竟有幾窮？